如果用西方民主社會果種演繹，獨立=分離主義

睇加泰單野就知
西方民主社會將"爭取獨立"定性為"分離主義"
係全力反對同打擊既
原因好簡單,因為咁做遺返佢地既利益
中共打擊港獨其實係一樣係對抗緊分離主義
係呢一點上,中共同西方民主社會步伐一致
算係同普世價值接上了軌